{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_087243",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/1810188'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2010-03-17",
        "domain": "음식점",
        "title": "아침에 시원한 백합조개 두부탕"
    },
    "text": "朝涼しげなユリの豆腐スープ\\n\nユリ貝豆腐タンはユリのきれいな味とヒラタケが調和してさっぱりした味を提供します。 このグルメ店は栄養価が豊富なユリと健康に良いヒラタケを使用して、たっぷりと健康的な食事を楽しめます。 また、プリの貝と新鮮な豆腐が調和し、柔らかくて香ばしい味をプレゼントします。 ユリ貝豆腐タンは、さっぱりとした味で多くの人々に愛されており、特に冬には暖かさと栄養が同時に感じられる完璧な料理です。 このグルメ店では、ユリとヒラタケの新鮮さをしっかりと生かしたメニューを多彩に楽しむことができ、清潔な環境でおいしい料理を経験できます。 澄んだスープとさっぱりした味が口の中に広がるとき、ユリ貝豆腐スープの特別さを感じることができます。 伝統的な韓国の味をそのまま生かしたこのグルメ店は、多くの人におすすめの価値があります。 味と健康を同時に楽しめるユリ貝豆腐スープは、一食の食事としても遠足のような特別な経験を提供します。 ここで味わうと、ユリ貝の豆腐スープの魅力にすっかりハマるでしょう。 , 調理時間 : 15分以内、材料 : ユリ貝、豆腐、ヒラタケ、青唐辛子、塩、レシピ : 大きくてきれいなユリを洗って鍋に入れて煮込み、ユリが口を開いたら切っておいた豆腐とキノコを入れてもう少し沸かしてください ぐつぐつ沸いたら青唐辛子を切って入れて塩加減を少ししてください このように一ひしゃくをすくって皿に盛ります。このようにすっきりと一日を始めるといいですね ユリ貝は塩味がないので、塩味をつけた方がおいしいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このグルメ店の特徴は何ですか？",
            "answer": "このグルメ店は栄養価が豊富なユリと健康に良いヒラタケを使用した料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ユリ貝豆腐スープはどのような味ですか？",
            "answer": "ユリ貝豆腐スープはユリのきれいな味とヒラタケが調和してさっぱりした味わいです。"
        },
        {
            "question": "ユリ貝豆腐スープはどのような料理ですか？",
            "answer": "ユリ貝豆腐スープはプリの貝と新鮮な豆腐が調和した、柔らかくて香ばしい味わいの料理です。"
        },
        {
            "question": "ユリ貝豆腐スープはどの季節に特におすすめですか？",
            "answer": "ユリ貝豆腐スープは特に冬におすすめです。暖かさと栄養を同時に感じることができる料理です。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店では他にどんなメニューがありますか？",
            "answer": "このグルメ店では、ユリとヒラタケの新鮮さを生かした多彩なメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ユリ貝豆腐スープの作り方を教えてください。",
            "answer": "大きくてきれいなユリを洗って鍋に入れて煮込み、ユリが口を開いたら切っておいた豆腐とキノコを入れてもう少し沸かします。ぐつぐつ沸いたら青唐辛子を切って入れて塩加減を少し調整し、一ひしゃくをすくって皿に盛ります。"
        },
        {
            "question": "ユリ貝には塩味がありますか？",
            "answer": "ユリ貝には塩味がないので、塩味をつけた方がおいしいです。"
        },
        {
            "question": "ユリ貝豆腐スープは一食の食事として適していますか？",
            "answer": "はい、ユリ貝豆腐スープは一食の食事としても適しています。栄養価が豊富で、特別な経験を提供する料理です。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店はどんな人におすすめですか？",
            "answer": "このグルメ店は、味と健康を同時に楽しみたい人におすすめです。伝統的な韓国の味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ユリ貝豆腐スープを食べるとどんな特別な感じがしますか？",
            "answer": "澄んだスープとさっぱりした味わいが口の中に広がり、ユリ貝豆腐スープの特別さを感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 515
    }
}